點解唔帶口罩既新加坡仲未大爆發?

唔通熱係武漢肺炎既弱點?

已經爆左啦

爆左架啦？

新加坡得幾百人?
150人爆係邊?

除左天氣熱之外解釋唔到
爆得最勁頭幾位依家天氣都幾凍下

SGP 1月尾封支那關

計人均新加坡以25.6/1000000 排第八
算唔算爆？

同埋SGP得五百幾萬人口
比例上150個唔算太低

無罩版香港

可能真係關氣溫 太熱隻毒無咁活躍

佢哋咁熱都咁多 算好失敗

最後就係 其實口罩雖然重要但實際保護作用唔大 重點係要病人戴
作為一個社會最重要嘅保護手段係未全面爆前封關 一封左無新傳播者就好快完

新加坡幾多人呀

死亡率0%

坡狗醫療冠絕亞洲啦

你咁講連登仔會嬲

佢個政府好快就海陸空封左關啦，佢醫療又好，所以止住左

就好似呢首歌咁

今日坡仔上到160

計比例 其實唔少